哈妮女神心事樹洞2

放低你既心事啦

發現女神係戇鳩，佢叫哈x

X妮

對唔住囉

講笑啫，真正嘅心事係驚gpa低
同埋最近冇食抗生素
啲暗瘡爆到好勁
成頭都係

咁熟嘅個名

hi又係我

食開抗生素? 有副作用嫁啵

斷斷續續食咗四五個月
爆到成頭都係好難頂
我一熱就痕，搞到r又唔係，唔r又唔係

冬天好似會好啲

走先

明明個個post都見到你 你明明好中意我

俾你發現咗
我決定留低

有無心事啊

你指暗瘡？
唔覺啵
痕就冬天先有

係愛啊 哈妮

我都有睇醫生 搽藥膏已經好好多

屌你老母韓國雞

冇
Living young anf wild and free

啊院長食左藥未啊

pish

樓主係咪真絲

係 我扑過 對腳好正

Pmed